<resources>
 
    
    <string name="hints_title">Подсказки</string>
    
      <string name="hint_1"> </string>
      <string name="hint_2"> </string>
      <string name="hint_3">&#160;&#160;&#160;Частота автообновления новостей настраивается. У Вас сейчас автообновление через %1$s минут</string>
      <string name="hint_4"> </string>
      <string name="hint_5"> </string>
      <string name="hint_6">&#160;&#160;&#160;До AllNews подключено %1$s новостных источника. Вы сейчас читаете %2$s из %1$s</string>
      <string name="hint_7"> </string>
      <string name="hint_8">&#160;&#160;&#160;Новости могут сохраняться до 7 дней. У Вас настроено - за %1$s часа (ов). Для хранения всех новостей за один день достаточно 50 мб.</string>

          
      <string-array name="hints">
	<!-- 0 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Наше приложение называется AllNews. На 100% бесплатное. Для Android и iOS. Расскажите о нас друзьям</item>
	<!-- 1 -->	  <item>&#160;&#160;&#160; Полные тексты новостей по расписанию загружаются в Ваш смартфон. Их можно читать позже, даже без Интернета. Например, в метро, поезде, самолёте</item>
	<!-- 2 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Частота автообновления новостей настраивается. У Вас сейчас автообновление через %1$s минут</item>
	<!-- 3 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Присылайте свои пожелания. Мы ежедневно добавляем новые функции в приложение AllNews</item>
	<!-- 4 -->	  <item>&#160;&#160;&#160; Над приложением постоянно работают четыре программиста: Android, iOS, WinMobile, Server</item>
	<!-- 5 -->    <item>&#160;&#160;&#160; До AllNews подключено %1$s новостных источника. Вы сейчас читаете %2$s из %1$s</item>
    <!-- 6 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Новости, при загрузке в приложение, сжимаются для минимализации трафика, выиграш около 350%. Средний трафик – 10 Мб за день</item>
	<!-- 7 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Новости могут сохраняться до 7 дней. У Вас настроено - за %1$s часа (ов). Для хранения всех новостей за один день достаточно 50 мб.</item>
	<!-- 8 -->    <item>&#160;&#160;&#160; В приложении собрана афиша событий с десятка сайтов. Настройте ее для себя – выберите город и тематики событий</item> 
 <!--   <item>&#160;&#160;&#160; Ваша скорость чтения - 145 заголовков за минуту. 356 слов в минуту. Это больше чем у 46% других читателей.</item> -->
	<!-- 9 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Приложение AllNews не требует регистрации, поэтому Вы можете не опасаться спама</item>
	<!-- 10 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Над каждой новостью находится кнопка «Поделиться». С ее помощью можно легко отправить понравившуюся новость на мейл, или в соцсеть</item>
	<!-- 11 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Ниже каждой новости есть кнопки: «Перейти на сайт СМИ» и «Установить приложение СМИ»</item>
	<!-- 12 -->    <item>&#160;&#160;&#160; У нас можно заказать разработку аналогичного мобильного приложения для любого СМИ</item>
	<!-- 13 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Если приложение полезное для Вас, – поставьте нам пять звездочек, это помогает подняться в рейтингах и мотивирует нас развиваться</item>
	<!-- 14 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Загрузите приложение: &lt;a href=https://play.google.com/store/apps/details?id=gregory.network.ru>“Все новости России”&lt;/a>. Подключено 32 главных новостных сайтов</item>
	<!-- 15 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Загрузите приложение: &lt;a href=https://play.google.com/store/apps/details?id=gregory.network.it>“Все новости Стартапов и ІТ”&lt;/a>. Подключено 35 главных сайтов, а также – афиша всех ІТ событий в регионе</item>
	<!-- 16 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Для покупки билетов на поезда в Украине, загрузите приложение: &lt;a href=https://play.google.com/store/apps/details?id=org.withmyfriends>“2Event”&lt;/a>. Если уже есть билеты – просто чекиньтесь на поезда, чтобы найти знакомых попутчиков</item>
	<!-- 17 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Если хотите иметь в смартфоне Афишу событий в Вашем городе, расписание событий, как добраться, список посетителей и попутчиков из Вашего региона, загрузите приложение &lt;a href=https://play.google.com/store/apps/details?id=org.withmyfriends>“2Event”&lt;/a>.</item>
	<!-- 18 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Если хотите найти попутчиков на фестивали, конференции, спортивные соревнования и другие события, загрузите приложение &lt;a href=https://play.google.com/store/apps/details?id=org.withmyfriends>“2Event”&lt;/a>. Покупайте билеты или просто чекиньтесь.</item>
	<!-- 19 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Если хотите поселиться в тот же отель, где живут другие посетители Вашего мероприятия, установите приложение &lt;a href=https://play.google.com/store/apps/details?id=org.withmyfriends>“2Event”&lt;/a>. Бронируйте или просто чекиньтесь в отеле. </item>
    <!-- 20 -->    <item>&#160;&#160;&#160; С AllNews Вы всегда будете в курсе всех событий в Украине  </item>
    <!-- 21 -->    <item>&#160;&#160;&#160; AllNews оперативно подает новости всех главных СМИ Украины  </item>
    <!-- 22 -->    <item>&#160;&#160;&#160; AllNews сохраняет последнее обновление в устройстве, новости можно читать без подключения к Интернету (в самолете, поезде, метро) </item>
    <!-- 23 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Вы можете самостоятельно сформировать перечень подключенных СМИ в НАСТРОЙКИ / ИСТОЧНИКИ  </item>
    <!-- 24 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Вы можете выбрать удобный размер шрифта в НАСТРОЙКИ / ШРИФТ </item>
    <!-- 25 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Вы можете изменить язык настройки аппликации в НАСТРОЙКИ / ЯЗЫК  </item>
    <!-- 26 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Выберите категории новостей, которые Вас больше всего интересуют, в НАСТРОЙКИ / КАТЕГОРИИ, и они появятся в меню  </item>
    <!-- 27 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Когда у Вас мало времени, рекомендуем просматривать наш ТОП-20 новостей, Вы не пропустите ничего важного  </item>
    <!-- 28 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Аппликация требует до 50 МГб свободного пространства  </item>
    <!-- 29 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Чтобы полностью обновить ленту, нажмите ОЧИСТИТЬ КЭШ  </item>
    <!-- 30 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Чтобы не потерять интересную новость, добавьте ее в ИЗБРАННОЕ одним прикосновением  </item>
    <!-- 31 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Аппликация сохраняет новости по умолчанию за 1 день, изменить от 1 до 7 дней можно в НАСТРОЙКИ / ХРАНИТЬ НОВОСТИ  </item>
    <!-- 32 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Вы можете легко поделиться новостью с друзьями  </item>
    <!-- 33 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Вы можете одним прикосновением перейти на сайт СМИ, новость которого читаете </item>
    <!-- 34 -->    <item>&#160;&#160;&#160; В аппликации работает поиск в тексте новостей  </item>
    <!-- 35 -->    <item>&#160;&#160;&#160; При недостаточном освещении переключите ДЕНЬ / НОЧЬ </item>
    <!-- 36 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Самостоятельно определить периодичность автообновления новостей можно в НАСТРОЙКИ / Автообновление</item>
    <!-- 37 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Обновление только по WiFi можно выставить в НАСТРОЙКИ / WiFi  </item>
    <!-- 38 -->    <item>&#160;&#160;&#160; AllNews предлагает Вашему вниманию анонс ближайших событий в Вашем городе  </item>
    <!-- 39 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Поделитесь AllNews с друзьями, чтобы они всегда были в курсе новостей и событий </item>
	</string-array>
	     
</resources>