<resources>
 
    
    <string name="hints_title">Підказки</string>
    
      <string name="hint_1"> </string>
      <string name="hint_2"> </string>
      <string name="hint_3">&#160;&#160;&#160;Частота автооновлення новин налаштовується. У Вас зараз автооновлення через %1$s хвилин</string>
      <string name="hint_4"> </string>
      <string name="hint_5"> </string>
      <string name="hint_6">&#160;&#160;&#160;До AllNews підключено %1$s новинних джерел. Зараз Ви читаєте %2$s з %1$s</string>
      <string name="hint_7"> </string>
      <string name="hint_8">&#160;&#160;&#160;Новини можуть зберігатися до 7 днів. У Вас налаштовано – за  %1$s годин. Для зберігання усіх новин за один день досить 50 Мб.</string>

      
      <string-array name="hints">
	<!-- 0 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Наш додаток називається AllNews. Він на 100 % безкоштовний. Для Android та iOS</item>
	<!-- 1 -->	  <item>&#160;&#160;&#160; Повні тексти новин за розкладом завантажуються у Ваш смарфтон. Їх можна читати пізніше, навіть без Інтернету. Наприклад, в метро, поїзді, літаку</item>
	<!-- 2 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Частота автооновлення новин налаштовується. У Вас зараз автооновлення через %1$s хвилин</item>
	<!-- 3 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Надішліть Ваші побажання. Ми щоденно додаємо нові функції в додаток AllNews</item>
	<!-- 4 -->	  <item>&#160;&#160;&#160; Над додатком постійно працюють четверо програмістів: Android, iOS, WinMobile, Server</item>
	<!-- 5 -->    <item>&#160;&#160;&#160; До AllNews підключено %1$s новинних джерел. Зараз Ви читаєте %2$s з %1$s</item>
    <!-- 6 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Новини, при завантаженні в додаток, стиснуті для мінімалізації трафіку, виграш – до 350%.  Середній трафік – 10 Мб за день</item>
	<!-- 7 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Новини можуть зберігатися до 7 днів. У Вас налаштовано – за  %1$s годин. Для зберігання усіх новин за один день досить 50 Мб.</item>
	<!-- 8 -->    <item>&#160;&#160;&#160; В додатку підібрана афіша подій з десятка сайтів. Налаштуйте її для себе – оберіть місто і тематики подій</item> 
 <!--   <item>&#160;&#160;&#160; Ваша скорость чтения - 145 заголовков за минуту. 356 слов в минуту. Это больше чем у 46% других читателей.</item> -->
	<!-- 9 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Додаток AllNews не вимагає реєстрації, тому ніякого спаму не буде </item>
	<!-- 10 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Над кожною новиною знаходиться кнопка «Поділитись». За її допомогою можна швидко відправляти новину на мейл або у соцмережу</item>
	<!-- 11 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Нижче кожної новини є кнопки: «Перейти на сайт ЗМІ» та «Встановити додаток ЗМІ»</item>
	<!-- 12 -->    <item>&#160;&#160;&#160; В нас можна замовити розробку аналогічного мобільного додатку для будь-якого ЗМІ</item>
	<!-- 13 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Якщо додаток корисний для Вас, –  поставте нам п’ять зірочок, це допоможе піднятися в рейтингах і мотивує нас до розвитку</item>
	<!-- 14 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Завантажте додаток &lt;a href=https://play.google.com/store/apps/details?id=gregory.network.ru>“Все новости России”&lt;/a>. Підключено 32 головних новинних сайти</item>
	<!-- 15 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Завантажте додаток &lt;a href=https://play.google.com/store/apps/details?id=gregory.network.it>“Все новости Стартапов и ІТ”&lt;/a>. Підключено 35 головних сайтів, а також – афіша усіх ІТ подій  в регіоні</item>
	<!-- 16 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Для купівлі квитків на поїзди в Україні, завантажте додаток &lt;a href=https://play.google.com/store/apps/details?id=org.withmyfriends>“2Event”&lt;/a>. Якщо уже є квитки – просто чекіньтеся на поїзди, щоби знайти знайомих попутників</item>
	<!-- 17 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Якщо хочете мати в смартфоні Афішу подій у Вашому місті, розклад подій, як добратися, список відвідувачів та попутників з Вашого регіону, завантажте додаток  &lt;a href=https://play.google.com/store/apps/details?id=org.withmyfriends>“2Event”&lt;/a>.</item>
	<!-- 18 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Якщо хочете знайти попутників на фестивалі, конференції, спортивні змагання та інші події, завантажте додаток &lt;a href=https://play.google.com/store/apps/details?id=org.withmyfriends>“2Event”&lt;/a>. Купуйте квитки або просто чекіньтеся</item>
	<!-- 19 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Якщо хочете зупинитись у тому ж готелі, де мешкають інші відвідувачі Вашого заходу, установіть додаток &lt;a href=https://play.google.com/store/apps/details?id=org.withmyfriends>“2Event”&lt;/a>. Бронюйте, або просто чекіньтеся в готелі</item>
    <!-- 20 -->    <item>&#160;&#160;&#160; З AllNews Ви завжди будете в курсі усіх подій в Україні</item>
    <!-- 21 -->    <item>&#160;&#160;&#160; AllNews оперативно подає новини усіх головних ЗМІ України</item>
    <!-- 22 -->    <item>&#160;&#160;&#160; AllNews зберігає останнє оновлення у Вашому пристрої, новини можна читати без підключення до Інтернету (в літаку, поїзді, метро)</item>
    <!-- 23 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Ви можете самостійно сформувати перелік підключених ЗМІ в НАЛАШТУВАННЯ / ДЖЕРЕЛА</item>
    <!-- 24 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Ви можете обрати зручний розмір шрифту в в НАЛАШТУВАННЯ / ШРИФТ</item>
    <!-- 25 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Ви можете змінити мову налаштування аплікації в НАЛАШТУВАННЯ / МОВА</item>
    <!-- 26 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Оберіть категорії новин які Вас найбільше цікавлять в НАЛАШТУВАННЯ / КАТЕГОРІЇ, і вони з’являться в меню</item>
    <!-- 27 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Коли у Вас мало часу, рекомендуємо переглядати наш ТОП-20 новин і Ви не пропустите нічого важливого</item>
    <!-- 28 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Аплікація потребує до 100 МГб вільного простору</item>
    <!-- 29 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Щоб повністю оновити стрічку, натисніть ОЧИСТИТИ КЕШ </item>
    <!-- 30 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Щоб не загубити цікаву новину, додайте її у ВИБРАНЕ одним доторком</item>
    <!-- 31 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Аплікація зберігає новини по замовчуванні за 1 день, змінити від 1 до 7 днів можна в НАЛАШТУВАННЯ / ЗБЕРІГАТИ НОВИНИ</item>
    <!-- 32 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Ви можете легко поділитися новиною з друзями</item>
    <!-- 33 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Ви можете одним доторком перейти на сайт ЗМІ, новину якого читаєте</item>
    <!-- 34 -->    <item>&#160;&#160;&#160; В аплікації працює пошук в тексті новин</item>
    <!-- 35 -->    <item>&#160;&#160;&#160; При недостатньому освітленні переключіть ДЕНЬ / НІЧ</item>
    <!-- 36 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Самостійно визначити періодичність автооновлення новин можна в НАЛАШТУВАННЯ / АВТООНОВЛЕННЯ</item>
    <!-- 37 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Оновлення тільки по WiFi можна виставити в НАЛАШТУВАННЯ / WiFi</item>
    <!-- 38 -->    <item>&#160;&#160;&#160; AllNews пропонує Вам анонс найближчих подій у Вашому місті</item>
    <!-- 39 -->    <item>&#160;&#160;&#160; Поділіться AllNews з друзями, щоби вони теж завжди були в курсі новин та подій </item>
	</string-array>
   

</resources>